A0 落club破處有無問題

A0 未拍過拖 扑過嘢
前日第一次落LKF club就比條女係咁un
依家內心好掙扎 唔知點算好
一來又享受抽下水的感受 但是又過唔到自己A0的事實
睇過好多post 話第一次好重要 即使係男

而家仲開埋啲ON9 Post阻板面

Show Blocked User

gay bar應該得

破菊花處?